點睇攬炒巴叫人攬炒自己又走撚左

一句話要打國際線拎完筆眾籌拍拍蘿友就走撚左
課金個班傻仔就係香港等攬抄

做左野你唔知姐

呢句野幾尾機
立於不敗之地

引戰廢post

就係有你呢啲人成日打飛機

¥0.3已转账到阁下帐户！

波台狗

個post唔啱你心水，唔好意思囉
下次洗唔洗入紙申請開post

Block啦，波台廢狗

拎住幾百萬美金著草

哇屌你個大陸仔

已封鎖會員 James_Rodriguez完全封鎖

次次都係波台，以前舊登都係咁。

當年孫大炮都走佬去日本抗共
不過所謂攬炒方法係香港係咪可行姐

波台狗不意外，blocked

樓主都做左野 你唔知姐

不過講真 佢可以做d咩
香港人自己唔自救淨係識返工
一心諗住靠人地仲想贏

攬炒完咪走囉讓領導先走丫嘛

講事實 樓主抵block 唔岩聽

攬炒左？林鄭炒左未
梁美芬炒左未

攬炒市民咋嘛乜你覺得搞左成年有瞄撚啱過目標咩

屌那星 所以話這些機會
大家都想移民 係得佢一個搵到路 服左

好過啲得幾十萬話移民

咪就係係香港實有用啦 好似樓主咁出下post咪得囉

做咗乜嘢呀？打咗飛機？唔撚知就收聲啦屌鳩你！

不如咁，你聽日去尖沙咀旗杆開大大隻橫額寫住「打倒習習近平」，我計返你$100時薪又點話

可能pr公司班人揾得仲多仲舒服

Blocked樓主

拉

出下post都好，依家拎晒課金d錢連post都無個，你叫食冷飯班手足情何以以坎

咁難得有連登仔認證wo 其他人出少次聲都比人話扮黃

屌好撚多5毛 PR

可以盡情block9哂佢地

喂去攬炒啦屌！你係咪黃㗎！

我要叫人去攬炒吖嘛！我唔攬炒天經地義

有共產黨認證，點名追殺

共產黨冇點名嘅香港民主黨又點計

一時又35+ 一時又連任 究竟係點樣

Blocked

尊重手足 但成個行為同攬炒係背道而馳

別人攬炒 我享福

頂...駁唔到

捐錢俾人享福

成熟啲啦 唔啱聽就5毛

唔使咁在意啦，通常呢啲人嘅偶像都係泛民

43% 民意佢都唔聽，佢點會容忍你呢啲唔啱聽嘅意見

攬炒巴自己上左岸就搞亂香港

港豬左膠扮抗爭手法
根本移民走佬=打國際線

你掉亂左係為左上岸而攬炒

巴打好有道理幾時開眾籌 想資助你移民

正

我呢啲唔係叫移民

我呢啲係叫國際線上線

佢先攬炒到佢全家一起仆街含家產先講啦

垃圾廢reply

呢班連登垃圾無料但想整衰香港
破壞幾代人努力

佢既「攬炒」唔再包括佢
上左岸 意指你地自己慢慢炒
繼續課金啦

真係好撚噁心

係囉中共用幾十年時間滲透美國、統戰台灣、同化香港，而家一年就比連登波台友破壞晒中共既大計

香港人係香港生活搵錢有咩罪？
你班社會垃圾攬炒既係香港人
不是中共

43% 都唔過半 點解要聽

拉

Btw 樓豬講事實抵比人扑
唔出黎邊有畫面打國際線

扑ed

引左班高登廢佬出黎

可以一次過block哂 好方便

香港眾籌都係咁
通常幾年黎一次
家下多一班。你當倫敦金開多檔咁囉
大家開心就好

同埋好似最近有話周庭係日本傾果d係親共議員黎
如果係堅。咁就好睇

不推文回覆 唔該

大家點睇香港被自殺被失蹤被送中

含撚啦你

你又做左咩呀廢人

講事實
block!

查實有冇人駁到

走啦3毛

咪立左國安法囉

成班pr五毛連人地攬炒論都未睇就攞住字面意思出嚟吠
以為自己班pr狗圍爐就係真話

異己一律block

又blocked一隻

唔知樓豬又做過啲乜呢

又係波台狗blocked

沉默大多數都係得43%
躝屍趷路啦柒頭

如果冇人知咁做黎仲咩

呢篇post大半ac都係block左我知咩事了

屌你老母 你老母做雞架？

想抹黑攬炒巴 你未夠班

準備邊攬邊去英國未

blocked 諗下你自己有冇咁嘅頭腦同膽色先

動機太明顯

每次都係波台

我唔信佢係攬炒，除非官方出來否認啦

點叫拍拍蘿友？

連埋樓主

又想扮無辜

攬炒 口號黎
同愛國一樣
搵食姐....

出現了

點先夠

都幾撚壯觀

佢唔走 點樣統領流亡義士呀

咁你想點 打敗佢？

不推

block 左

自己衝曬出黎比人block

比中共通輯都唔撚走

成個post都係班友圍爐jm9

佢哋係咪5毛唔撚知
不過比中共點名點相仲唔走等死 咁點攬炒中共

不如講下熱狗同白兵幾時帶香港人武裝起義好過

嘩成班3毛衝曬出黎

直接block

PR又帶風向

低級引戰post

戇鳩樓主，攬炒唔係指自己坐監

因為佢地最愛攻擊走左既手足出賣d留港既人最易有位入嘛你估佢地智商識高級分化咩
羅冠聰走果陣佢地笑左幾耐 不過failed咋嘛
而家羅冠聰仲受歡迎過幾年前

抗清

不看之後 .....
就算只看之前 所做的事 .....
還未足夠 另你對他們 ...
的決心 選信任票嗎？

淨睇回覆以為自己上緊香討
有消息話你老母係雞
分析話你係弱智

引到好多5毛共狗出黎😢

波台狗連人地做咗咩都唔知

樓主搞啲嘢出來畀人全球通緝先，跟住搞眾籌，我捐少少成全你又點話。

人地努力抗共又屌人
攬炒巴有幾多實績大家有眼睇啦
你最撚叻咪係屋企做波台狗開垃圾po
到時共產黨殺到嚟你開po真係要入紙伸請啦

你怪連登波台搞到你失業啦，大家都係聽波台既建議

5毛分化狗手法：
走左你哋自己攬炒、眾籌、製造國際線內控

屌撚晒你哋老母死全家

Blocked
做左咁撚多野
係全國際落新聞頭版報道
已經係運動中想像唔到既地方

走又如何？被捕過我有能力都走啦

咁我認呀。我老母係雞我係弱智
多謝你消息
然後我認左喇

啲post咪就係咁推架囉

位唔係咁上

,

個個都話攬炒巴靚仔
但佢同殺老豆老母個周凱亮好撚似

人頭豬樓豬

拉

著草呀
使唔使做被捕師

你咁講，係唔係都認同英國好過香港，都覺得中共統治下ge香港好唔ok?

如果唔係，攬炒巴係suffer緊wor,佢係英國係受緊罪wor。

如果係，咁你應該明白攬炒巴點解要咁做

生活得好唔好係睇收入 佢揸住幾千萬大魚大肉

樓主你無捐錢關你咩事?

Block到手軟

剩係識jer住攬炒兩個字
畀你地分化到幾件連登仔又點？

等班連燈仔睇清現實都好嘅

拉 block

marketing做得幾好， 佢係有啲人能力嘅 ， 得閒咪幫你登咗報紙囉 ， 也有一班人信， 同佢玩十次八次仲酬，肥肥la

打仗不嬲都係將軍叫d兵去死,自己unun腳去立功架啦

喺連登講真話無用㗎
日日幻想打倒咗中共就可以住大屋
其實有冇中共都好
連登仔都係最低層

我教你同你老婆扑野，又唔通屌完你老婆先教得咩，柒頭

波店廢老狗必block

咁都叫做得多

一個post block哂你班仆街陷家鏟
正

群魔亂舞全部一網打盡

你講到咁佢唔會理你 賺得太多大佬唔歡喜

逐個屌

倒插支國旗先叫多下話

岩呀 望到d大蛇同藍衫散仔就係最佳例子有時見到班散仔中埋一份椒真係陰功豬豬咯 個大蛇就屌緊唔知邊件人妻

cls勁多5毛分化抹黑

冇問題，完

事實上攬炒巴就係靠場運動住左大屋

成班熱狗又葡萄
好撚肉酸呀你地

真係好多cctai支持者入左嚟

唔係話冇做嘢但擺明overpaid啦 仲成班柒頭爭住課金跟住教精佢地 佢地會兜話「我啲錢鍾意點使你吹我唔漲」

同埋支支都唔怕攬炒， 佢都唔係喺香港 玩我哋冇成本嘅

好快你會變單機

Block你條引戰仆街

好似泛民咁 block 咗43% 嘅人

追蹤 封鎖

對付小人就係咁簡單

駁吊，想出名

真係而家都冇乜人睇連登

咪俾啲泛民留任狗仔喺度圍吓爐啦

呢個仲好笑。

你覺得一個華人因為政治原因，逃離到英國政府。英國政府會當佢普通移民/旅客咩？

樓主可以睇返64班領袖 大部份去左邊

你嘅意思即係話攬炒巴湊夠錢係投資移民過英國？

講白啲啦，你對佢有乜不滿？

對中共最多咪陣痛 對香港就係復滅

有錢買咩都得啦唔通英國政府日日搵人搞佢？

你對佢有咩咁滿意呀？測量師應該識用Excel 簡單交代下佢點用啲捐款掛。仲有叫人攬炒，自己走咗去英國？國際線有咩成效？

樓主又講真話

波台手joke

係真係做咗好多嘢，啲嘢咁公開，你唔知只會係你無留意

坐緊監既手足

波台手足平均智商>/= 弱智人士 >>>>> 時事台泛民傻鳩

但點都好過淨係識係到開 post 屌

五毛垃圾po

佢做左嘅野己經係樓主一世嘅貢獻有多

其實你知唔知咩係焦土 不嬲攬炒係低層受傷毛建議睇下西方焦土戰略

又唔覺有乜嘢做咗

我諗籌旗嘅錢就真係多過樓主啦

攻略係咪講首先你要移民之後先叫人焦土？

樓主都做左好多我地唔知既野

呢句野真係好正

啲連燈仔做左水魚但係駁唔到就亂block 人

又 block 一件

垃圾post

attention seeker
為咗有人覆機
咩狗屎垃圾都講得出

又點呀五毛

其實建議社福機構真係留意吓連登，時事台真係有好多弱智人士需要關懷

隨時多過攬炒巴
不過做左你地唔知姐

佢走咗又做到嘢 有問題？
陳雲班傻閪留喺度 又聲稱同美國官員好friend 咪又係乜都唔做

誓死保護每一個人籌旗嘅權利

又屌熱狗啊？

咁今次留任泛民同熱狗一樣咁撚樣衰，你屌邊個先

香港人食腦。

大J 都食沙律，做左好多野，係你地唔知姐

搵人得閒整返個連登水魚list

大J
攬炒巴

唔知下個到邊個籌旗呢

咁都有百幾正評 一堆pr 5毛

個腦好食啲，定係人血饅頭好食啲

講事實叫屌？ 你哋話攬炒巴做唔到嘢 你叫熱狗陳雲嗰班點搵lon捐

熱狗冇問人籌款 有都冇撚人理
攬炒巴籌左咁多錢 身為測量師嘅佢整返個Excel簡單交代下啲錢嘅去向唔係好困難姐

仲有核心問題就係：點解叫人攬炒自己會去咗英國嘅？

仲有想問你一句

咁泛民做唔做到野？

係block好多隻

依個post真係好多on9仔

攬炒 死既係留低班香港人
佢呢d屎忽鬼就係英國食花生 睇英超屌女

真係好慘連登有好多人俾人呃鳩左唔肯面對現實，同小粉紅一樣進入咗盲撐模式

全靠連登仔多謝攬炒巴實行咗幫連登仔經濟上攬炒，喺窮撚身上攞錢

同熱狗一樣做唔撚到嘢

係同熱狗一樣咁低賤

泛民正賤種死全家

話攬炒巴無做野既都係5毛

明明成功攬炒全港市民

點睇樓主開埋D垃圾po

然後自己去英國

登報嗰幾次，佢全部都有交代捐款去向。至於嗰三千萬唔知未用定點，未有交代。你大可以屌佢唔夠透明，但咁代表佢囉咗筆錢嚟買樓&大魚大肉？

至於第二點，佢畀人咬過，後來仲畀國安通緝，唔走可以點？哦唔記得你地jer緊「攬炒」兩隻字嚟咬，原來流亡都未夠，要坐埋監先叫「攬炒」

公開呢啲野只會令自己人身安全受到影響，如果有人對佢個人唔滿意嘅公開乜資料都冇用

不嬲就唔會盲信依d人
Blm搞手拎錢買樓大塊肉連仔又識俾正評架喎

兩邊都屌，so？

哦原來攬炒嘅意思就係可以自己走咗去，梗係冇所謂㗎個個人都會驚㗎嘛，咁驚咪走囉唔怪得佢㗎，但係你一開始唔好吹到咁大呀嘛

至於嗰三千萬依家唔用等幾時啊？依家咁多手鐲需要幫手，你係咪有責任定時update下自己點用筆錢呀？仲有唔係大魚大肉先屌得佢，係如果佢唔好好利用筆錢幫手捉或者進行佢所謂嘅攬炒（自己去咗外國嘅攬炒）已經可以屌佢啦，唔一定要去攞咗不錢自己用㗎

樓主呢啲on9 仔真係慘，要係網上發表出位言論俾人屌先搵到自己存在

喺英國都唔安全？咁係咪要 space X 上太空？但係3千萬淨係構想幾個鐘嘅咋喎

冇啊咪就係一樣咁撚賤種囉

唔好成日話人熱狗，原來自己都係熱狗一樣

你講下你做左乜

樓主做咗啲咩唔一定要話俾你知，同攬炒巴一樣

我要攬炒（已移民）
勇武流亡手足（燒旗）

攬炒巴份野
和勇合一又係佢提倡
連莫雷出tweet又係佢成功爭取
咁關係法梗係又當佢政績

直接related 似乎都係登報同請左bob seely過黎睇野
支持樓主用第四權監察佢地

仲有攬炒吧唔係話要同中共相博到底嘅咩？如果真係係英國都咁撚驚人身安全受影響嘅話咁就應該低調啦仲接受訪問？你呢個point好弱喎

岩牙 所以冇咩好討論

提醒下你，佢近月比人襲擊過，你可以搵返有關資料

係你自己入嚟討論咋嘛，都唔知你做乜撚嘢

啱呀咁所以咁注重人身安全係咪唔應該繼續對抗啦？你行得呢條路仲高調籌錢唔係知道會有一定嘅危險㗎啦咩？咁佢公開佢做過啲咩都唔會增加佢嘅危險㗎

樓主開post唔係討論係做乜？

咁你又話冇乜好討論，乜你鍾意做埋啲冇乜用嘅嘢㗎？不過其實香港都幾多呢啲咁嘅人，所以咪搞成今日咁囉

講真呢個人可唔可信
佢有冇做野
你可以有自己睇法
有人信佢肯俾錢佢做野
你唔信咪唔俾囉
但無論你信唔信都好
你都可以自己繼續做一啲你覺得有用嘅野
佢一嚟係制度外 二嚟又未有醜聞
到有醜聞先屌都未遲

樓主做乜折墮到要做PR走狗?

有你同樓主呢d分化撚又好有用咩

要等得閒先有時間睇回覆慢慢block

段片講哂發展方向，之前做過d咩，有略略留意既都會知，咁都問得出

你屌孫中山啊不如 叫人革命自己中途走佬

你又喺度分化啦? 兄弟爬山, 各自討論啦傻閪，你唔識咩

仲有講分化點夠 43% vs 47% 咁撚分化?
咁係咪泛民製造分化

我理解到你嘅想法，但都想指出少少野
人身安全方面，中共一早知佢係邊個，佢都試過比人襲擊，咁既然佢身分己經比對家左，依家向全世界公開身份都合理，因為越高調越安全
但數字方面，就算list晒出嚟都好，一樣冇辦法釋除所有公眾疑慮，咁不如唔好公開

樓主影撚衰哂james 改名啦好心

自己分化又唔撚認
中共多謝你呀
攬炒巴咁撚清晰都有得屌
你咪繼續分囉

唔相信如果真係列晒出嚟嘅話，係唔會釋除唔到疑慮，仲有你唔記得咗一大個原則啦：你未試過點知唔得先

做過啲乜?

又博唔到喺度鳩噏啦，其實一開始想入返去嘅咪出聲囉，為咗錢嘅咪老實啲講囉，搞到比譚耀宗都串柒你啦，真係好撚柒

係囉
點解共產黨咁愛國又拎外國passport既?
去做間諜定滲透?

又一件波台狗

如果講多謝嘅話

共產黨最多謝你接受委任入返去
攬炒吧真係醒目仔，揀咁撚多弱智人士嘅連登籌錢，真係連個Excel都唔使做已經搞掂

事實上 呢一年捐款個D 有幾多個公開條數出黎去左邊
有心無心都好 都係收收埋埋 結果咪比借口人地講

點解就唔可以做得公開透明D

大家咁話啦
駁唔到我就當我泛民求其搵d野屌下

又一件泛民賤種

現哂形

咁梗係當你泛民啦
你同佢哋一樣做埋啲冇用嘅嘢
真係好撚悲哀

仲有你唔好扮盲啦，我特登post多次

如果講多謝嘅話

共產黨最多謝你接受委任入返去
攬炒吧真係醒目仔，揀咁撚多弱智人士嘅連登籌錢，真係連個Excel都唔使做已經搞掂

你鍾意當我乜咪乜囉
反正你咁鍾意分化我都係當你3毛狗

我記得佢好似有個balance表list左item幾錢幾錢咁，不過講真篤唔篤數無人知
唔講佢做左既野有無用，但咁大條數隔一陣又話籌返三五七球，比多啲透明出黎應該

波台狗係波台開post講時事
連仔你潛左去邊,出黎搞搞佢好

仲有你唔好扮盲啦，我特登post多次

如果講多謝嘅話

共產黨最多謝你接受委任入返去
攬炒吧真係醒目仔，揀咁撚多弱智人士嘅連登籌錢，真係連個Excel都唔使做已經搞掂

43% vs 47%都入返去，真係講分化真係唔知邊個夠泛民嚟

著草巴?

我唔知你焦土定攬炒 我淨係見到搞唔郁個政府就搵d 無能力反抗既市民黎發洩 仲要懶係大仁大義

同埋有個政黨明知有個咁嘅政府，仲接受委任入去，仲要懶係大人大義

波台真係連登毒瘤

搏唔到

你呢啲正宗垃圾回覆
係要開係你個寶貴cctoy先討論得呀
大家有興趣既野開邊都會有人討論
連仔要搞都搞cctoy班fake news content farm先啦

攬炒完自己走佬

咁分台黎做咩呀傻西

係未攬炒完已經着咗草

我地去動物台講波好冇

分台嘅作用咪就係俾啲泛民弱智仔留返喺CC台

佢比人通緝先走,留係香港咩都做唔到等送中

盡量方便啲post
不過唔跟台開又點
快啲去站務台推到連仔del po啦

冇人話要del po wor

5毛多到

咪係，學樓豬咁係連登開下引戰廢po，刷吓存在感咪仲好。

我唔知你pr定五毛 我淨係見到冇能力又唔敢反抗就上波台圍爐 仲要懶係講真話真性情

呢個5毛出曬命，大家知咩料

搞改革搞抗爭識跟一定跟湯蛇
先屌販民再屌焦土攬炒跟手屌埋熱狗國師

梗係啦

如果唔係咪好似而家咁柒足30年囉

Cctoy 班人同共產黨一樣 最鍾意語言藝術
不要說移民 試著說打國際戰線

有咩成功得過安排完人地 攬炒 自己就過英式生活

送錢俾人洗
佢就正啦

咁你入左紙未?

終於有正常嘅留言

你係五毛
你係PR

block你再cap圖先

湯蛇有咩指引啊
不如開翻個po屌埋612音響基金同星火洗黑錢燕子食人血饅頭

佢做左好多野樓主唔知啫
如果有留意呢場運動就知佢做過咩啦

咁樣哂account

你講個事實出嚟啲人又會話你分化㗎啦

梗係冇指引啦

我哋呢啲接受委任，支持民主回歸

樓主頂住，我走先

搞到俾港共全球通緝生命受威脅都俾人屌你試下受唔受到嗰種壓力

波台狗
你著草 賣手足水鳩香港人
唔著草 on9仔等俾人拉啦
你入冊 傻撚俾人水上去沖幫販民爭取政治紅利
你乜事都冇 賣前線手足死港豬
你老細 唔好意思我下次會準時翻工

三千萬嘅壓力

block9你條撚樣

你block 我啦 唔想黎到波台都見到你呢d 癲佬

支持湯狗
我會做好呢份工繼續係議會倒插國旗
打好議會戰線
一齊衝

咁不如你block我啦

其實個十二個手足都係

係你d 大民主人士鐘意block 黎 block 去姐
我就好少話block 人既

我係小市民 我唔識政治
我咩都唔知 我咩都睇唔到

腦都唔閪戴就上連登
理解唔到政治就做翻你嘅沉默大多數啦
講乜撚政治吖 你都on撚99
乜柒都話搞亂社會
翻去幫你老細含J啦

起底 > 波台狗確認 > Block > 走得

你呢個分化真係好低級 過於明顯 0/10
Btw 如果攬炒只可以留喺香港嘅話 只代表你睇嘅嘢好片面 連世界觀都冇 波台嘅井底之蛙名不虛傳

人地比中共通緝緊仲留係香港等死？
況且攬炒唔單止係香港要人
國際線都一樣要人
你咪繼續上連登圍爐囉波台狗

大家快啲捐多啲錢 出多啲力

三千萬唔用黎係英國生活過世唔通支持手鐲然後去洗碗咩

掩耳盜鈴

咁你又覆？
柒頭

老友你勁屈

你覺得係事實，點解要不推文？

原來波台狗真係咁撚垃圾

blocked
攬炒巴都屌... 佢俾人斬俾中共通緝 國際線打到啪啪聲 仲要俾人話無做野 屌你死三毛

波台狗垃撚圾

已封鎖會員 - James_Rodriguez

cls
呢個post block勁多人，你覺得人地做唔到野咪自己另外搞一壇，你有能力一樣可以眾籌，做唔到就收嗲
攬炒巴做到自己有人身安全都可以話人拍拍屁股走人，on9到極致

Wow, thanks to this post, we’ve uncovered so many sleeper wumaos, thanks mate

。

點解J洛又話要喺皇馬爭正選，但又走咗去愛華頓嘅

noted

收皮啦 屌你老母

你做過咩咁撚勁呀

十二個手足係自投羅網

班移民撚都係

又要攬炒又要移民，即係痾完督屎拍拍蘿友就走，然後話自己愛民主自由

反送中變自願送中

錦鋰做過啲乜懶人包

咪玩啦 係人有得走一定走
你估真係咩好撚鐘意香港咩
個重點係人地走咗都有繼續做嘢
香港freerider港豬呢？

所以咪不斷理想化攬炒

令到有料既人都成功唔到就可以合理化佢哋人生既失敗

只係立左條國安法就即刻嗌移民，點會指意班社會垃圾可以攬炒到中共滅國再振興香港。

畜生連陣痛都冇
呢個攬炒巴同佢followers
真係要諗清楚

係做近乜嘢
唔係雄辯滔滔得把口
就贏呀

樓主看出咗自己嘅睇法 亦都冇收你錢

其實佢同Brian Cha 冇分別

又係波台狗

究竟係波台狗多數戇鳩
定係戇鳩鍾意聚集喺波台

佢做過乜7？唔好狗屎垃圾樣樣都話自己政績啦，仲衰過民建聯。
利申：深黃

明白既 仇私怨

傻鳩

當全部人移民，

淨返3萬狗同藍絲

等佢哋自己同支那塘水滾塘魚

cctai:
上連登>入波台>blk波台ching>走上連登

成班淨係識話block
冇人駁到樓主

都走撚左，香港亂成點關佢咩事
袋住幾百萬美金慢慢食過世

係得波台講真話 忠言緊係逆耳

咩呀
d咩3毛5毛熱狗青城仲有屌你老母唔係駁呀

你又做過啲乜野呀 btw不推文

張圖係咪話比我地知 籌完錢

2020就無野再搞過

拉完block

波台=連登最大藍絲台

原來俾人批鬥緊
btw標題都仲未有人答到

又係波台佬 次撚次都係咁

袁爸爸都有提過攬炒巴幫咗佢啲野，乜你唔知咩
做多啲功課先學人分化啦

諗住好似平時咁入波台圍爐就冇人理
我又唔介意樓主走出嚟嬲屌
獻吓世畀大家睇下波台狗係咩質素

又唔見黃之鋒打國線要走佬

班友睇波救港咋 睇波台痴線佬嗰班就知

屌你老母

十二個好似佢咁走咪無事囉

咪買左機票去外國 打國際線囉

遙距抗爭難怪cctai咁支持佢 大家都係冷軍

blocked

以為係體育台開政治post就唔洗比人屌？
無後台比人通緝你唔撚走獻世？

孫中山叫人捐錢反清又係自己走咗去日本同美國毛澤東仲衰，指揮農民起義打仗自己就怕死係後方唔上前線計你哋話美軍嘅五星上將都要揸支M4企最前戴高樂應該留係法國同納粹德國死過收咗法國人咁多錢之後走咗去英國一定係為移民先成立自由法國

各位同路人要檢討下點解五毛分化手段越來越同顯，但效果反而大增。短期內記得兄弟爬山，唔同意嘅請講出自己唔支持嘅原因，語氣正正常常咁講唔會引起對方反感就夠。長期可以睇下關於革命同思考嘅書（西潮，快思慢想係我兩本好鍾意嘅書），鍾意打機嘅唔好淨玩CoD同BUBG,可以試下玩有戰術同戰略Game （我自己就有玩 World of Tanks/Warships, Company of Heros 2, Age of Wonder 3 同 Age of Empire 2) 個人覺得呢啲遊戲要你同時分析大量資訊再果斷取捨做決定，分析能力強咗就無咁容易被五毛欺騙。

唔駛理樓豬呢種人

P牌狗慢慢單機who gives a shit

秒仲吹到咁大話攬炒 點知走得最撚快

分化L

CCTAI黎黎去去都係個兩句
總結成個POSTCCTAI留言
分化,波台狗,拉,5毛,BLOCK

block 呀你先,死pr

人講你就信
讀大學research 第一樣野學既係IV同DV
講到無左佢就唔會發生咁
NBA總經理分享團隊隊徽都拎黎打飛機
Bob Seely係英國下議院650個其中一個咋
仲要長期坐冷板凳係個唔重要既committee
睇返佢議會發言 提香港都係得七月果一次咁大把
圍繞China既討論佢好似隱形人咁講得果幾句 自己睇啦

再討論國安法

屌你老母 人地講到明係strategic approach戰略考慮呀
同攬炒巴又有乜撚關係
議案又無提過 visit完無下文
人地都討論Russia 維吾爾問題添 又係攬炒巴功績？

Brian Cha呢d騙子要列功續可以長過佢添
你班傻西到佢現真身果日唔好喊就得

block 多條撚柒

波台狗現實同上網一樣咁可憐

屌又係ball台狗

又block 多條柒or

老實講 黃之鋒做得多野過佢
但仲比人笑緊愛與和平

之鋒都有人反 反而笠水狗攬炒巴勁多人含

我覺得連登應該建立發言審查制度
岩聽先可以出街
為左民主自由
我地要禁止一部分「會員」既發言權利
呢班全部都係五毛 PR 特務警察 國安！

原來攬炒巴推動國安法
背後遊說埋中共

全香港人都係condom

你咁清晰講出黎好難搞
唯有講聲唔係攬炒巴吹雞寫文做遊說就會有呢啲事發生
老實講攬炒有做野，但值唔值籌咁多值唔值吹奏到咁

用返cctoy標準答案啦：做左好多野我唔知姐

肥佬黎搞報紙都冇攬炒巴玩登報賺咁多

其實做左幾多嘢唔知，但共產黨都追殺，佢唔走，留係香港被人捉被人殺？
好多手足有危險就應該走，唔通真係企定定被人拉被人斬？
其實之鋒同周庭都應該走，唔走基本上最少拉去坐監。

放心啦
就算唔走到真係俾人起訴/even要坐
波台狗就會笑鳩佢on9仔唔撚走 抵死

又係波台

咁佢本身打國際線
係香港打定外國打效果都一樣
出到去安全啲點解咁笨唔走

肥佬黎轉行搞攬炒算啦

個po開係波台

智障波台狗

真係一個好post, 一次過block曬成班五毛

連登仔：屌你分化撚 五毛 blocked

不如改名做你要攬炒算啦

On9
唔通坐定定等比人拉

講你就信咩佢出真樣前都冇人識佢 打佢老母咩 共產黨咁得閒打人唔打羅冠聰

係

既然身在外國都唔安全比人打
下一步要眾籌移民上月球

我投資tesla算 橫掂大家都想上月球

好撚正
Cctoy : 攬炒巴做左好多野了，係你地唔知姐。
問： 做左咩？
Cctoy : 唔係做得多野 ，邊會比共產黨追殺

仲要比人捉尻埋,隨時抄家
賺賺埋埋比撚哂中共

清'係火星

肥佬黎應該學攬炒巴 搵夠好走了

CCTAI成班細蚊仔
工都未撚返叫人罷工
未夠稱拎1萬蚊又叫人捐哂佢
10幾歲人無任何束縛就聲大大叫人移民
成班冷氣鍵盤撚

走住黎賺跟住叫人課金

諗起疫情開始果時
連登班撚樣控制晒風向狂屌醫護做咩仲唔罷工
指指點點 話應該罷工逼政府！
自己就頭dup dup繼續返工返學
又唔諗下有普通病人真係住緊院

之鋒眾籌咁多次都唔夠攬抄巴一次賺咁多

果張咁既工作報告真係得啖笑

波台班撚屌成日
cctai cctai 開 post
仲好撚自豪...

十足民建聯包膠

最新方向：唔啱聽=啱

你班CCTAI咪又係日撚日係到波台狗
自我感覺良好

唔信你咪唔好捐錢比佢。
你又無證據佢自編自導。
民主就係信奉疑點利益歸於被告。

唔好妒忌人賺到錢，你都可以賺。

秒

呢D係咪叫做左野

聲大大叫人攬炒
但係自己走先

拎咗你班友啲錢係外國享受人生
得閒出下片俾你哋打飛機當交數

呢個後生仔有前途

其實咪同8964果陣班學運領袖一樣
依家果12個後生仔家屬=天安門母親

啱唔啱都有言論自由
討論區來 要圍爐癲死返去香討

係咪都鳩叫罷工個啲真係中學雞黎
九成攤大手板問住老豆老母拎錢食黃店然後叫人罷工，嗌住手足不是condom
但唔少罷到就比人炒甚至炒左個啲咪又無人幫，咪又做左condom

反正我嘅原則係 逃兵一律唔捐

唔好講到自己幾危險幾危險

大把手足 甚至已經上左庭嘅都留係香港

逃兵就係逃兵 美化個名都無用

正如啲so called六四流亡領袖 出左去後只能每年紀念日打次飛機

真 每一個Post應該都要俾cctoy檢查過

啱聽先可以出

踢好啲波拎埋英超先出聲啦

你個名幾時眾籌

CCToy:有本事既六四流亡人士都可以眾籌 無本事就收皮

block到手軟

岩呀 明明留係香港坐臭格係最有用

你都on9

攬炒巴最大問題佢做既野明明唔駛錢, 但成日問人拎錢.

CCtoy弱智在無咩分晰能力就成日撞車.

講事實姐

玩單機連登吧啦 仲Block到手軟

有無發現自己愈來愈少Post可以睇

我又冇限制你言論自由
我指出最新風向咋嘛
唔啱聽等於啱

生活費都要掛⋯

勁多P牌狗入黎吹風向話block左 知咩事了

老實講 如果外國真係關心既話 洗咩比錢登報
你有無見亞美尼亞要眾籌係外國登報話同阿塞拜疆開戰？

看透世事既連登仔 最叻係你
記得明天準時返工課金比攬炒bra

笑死 又真係似個咋成功爭取乜乜乜
但其實唔關佢事

你啱

攬炒巴算唔算親身話俾大家知移民冇用
佢去到外國都俾人打

成日話block，上公眾forum都咁鐘意block，留係自己個facebook ig玩咪得，圍住爐咪唔使block lol

3千萬生活費

咁你又做過乜啊波台狗

算少啦 咁係外國住幾十年 計埋通漲同買樓

3億都唔過份啦

次次抄完車咪轉移視野囉

唔通去到外國仲要返工洗碗呀

on9 網上咁多垃圾訊息咁多5毛 大家鍾意block咪block 亦係forum功能之一 關你咩事呢 你好驚人過濾垃圾咩? 算啦唔緊要 好彩你地衝哂出黎 bye lol

三千萬又真係過分左既

拎住3千萬做D野出黎唔洗100萬'淨袋2千萬FATAFT

做左多野你唔知姐

廢post

係你班on9先被害妄想症覺得周圍都係5毛啫

同埋你要block我咪block，唔使特登走出黎打堆野又要bye又要尼樣果樣，做你就做啦婆婆媽媽咁多嗲

呢個真
打尻人之前同人講我依家要打尻你

算吧啦啲兒登傻仔 成日話block結果又係死死氣開返來睇講咩

自己起底啦，正評正弱智

幾千萬袋袋平安 理撚得你地香港人走先 88利申一蚊都冇捐

廢垃post都咁多頁

你個名笑撚死我

我都想呀
籌錢俾我攬女得唔得
最好拍流出片俾你哋睇住打丁

自己思考啦，負評全部智障

香港太多有錢人
希望佢哋唔係寧願餓死老豆老母都要課金果類人啦

我識得啲人做地盤都捐左幾皮
心諗辛苦錢就咁無左
精人出口笨人出手+錢

樓主條傻閪係咪石家輝？

自然淘汰

其實諗諗吓你同叻哥無乜分別
反正唔岩聽果啲就扮睇唔到聽唔到
block7曬佢就岩 單機啦柒頭

洗唔洗寫埋report比你睇？
啲勇武掟火魔洗唔洗報告埋比你知呀屌你老母

係 焦土最後你緊係要移民

咩叫靜靜雞洗唔洗寫埋report比你呀

攬炒係源於焦土，搞無能力市民係焦土既一步黎 拆金字塔不嬲拆底先架啦 最理想係拆底層嘅一半博佢成舊倒塌

Sorry人地真係有report
你有無？

我咁辛苦叫人攬炒你唔係叫我做義工係咪啊

快啲貨金俾我啦，3千萬咪收平你囉

人地攬炒巴真係有哂report做左咩又比人大圍捕
你做到咁多野我都支持你移民呀垃圾

我無架
你有無？報告黎聽下？你真名係咩？
有無真人樣？你最好有埋證據證明你做過
相呀 片呀全都要

唔覺得有問題

無你就收嗲啦 5毛

答左我先啦你自己都無既時候你說唔說服到人呀真係好撚肉酸 駛唔到就話人五毛

乜撚都五毛 一d建設性都無
好撚悶呀

啲盲毛泛粉小黃共除咗話人五毛分化PR就冇其他嘢可以反駁 再唔係就block柒你

做咩把話說穿
現實好難接受

你呢？你有冇
你冇 有咩資格屌人冇

已封鎖會員 James_Rodriguez

你班鍵盤柒頭有撚資格寸攬炒巴？
人地有腦又有膽，你地係只係班又蠢、又無膽既廢柴
唔洗葡萄人喇
你地連開post眾籌都唔撚夠膽

比人呃撚完錢仲可以理直氣壯叫人呃錢

而家有證據佢攞錢叫雞叫著你老母？
收皮啦柒頭

捐錢個班覺得自己羸左

依家擸錢走佬咪事實囉
咁嬲豬做咩姐

我以為佢上年已經走咗原來今年1月1仲係香港

上面班真心膠

講真個佢幾時走得佢自己知

唔走你代佢坐監囉
你呢啲廢柴有撚膽，見到元朗啲鄉下佬你都腳軟啦

從來都係唔同戰線既人，格硬拉埋黎講把撚
按呢啲弱智邏輯，勇武之外既所有人都係食緊人血饅頭

人地比共打爆頭
頭破血流

對土共冇威脅既話會比土共追殺？

點睇都做得多野過你件垃圾

自稱比人打爆頭仲可以絲毫無損自爆

咁過癮，你試下被人打爆頭再代佢坐監囉

唔走然後坐監 = on99、攞左咁多錢都唔走佬、入去坐監把撚
走 = 擸錢走佬移民、風流快活

見佢空白ac就唔使討論

唔開post都要比你批鬥
CCTOYS惡撚過共狗

樓主點睇

真 • 二萬五千里長征（簡稱走佬）

唔開post=唔洗理佢
開係波台=波台狗
開係房屋台=離地藍屍
開係時事台唔岩聽=五毛熱狗國安特務警察

樓主都比人打爆過頭你唔知姐
不過幾時邊度自爆唔講啦

開財經台= 口眼得錢=無人性=藍絲
開學術台= 犬儒、離地
開飲食台= 港豬

上面個真心當人哋真心膠

最新劇情 攬炒巴要求分贓唔成 同團隊攬炒

詳情請追cc台

係呀個個做過咩就登版廣告話比全世界知，唔爭在跟手自己剪埋報寄去狗屋添啦，記得貼足郵票寫埋回郵地址呀，傻尻

利申乜都冇做過

乜撚野攬炒，淨係識出片，唔講仲以為youtuber嚟

大J都多貢獻過班分錢分到內閧既傻鳩，但CC台依然不願面對，寧願課金比騙子都要呃自己做左野

爆頭事少啦，我都係為手腳

3000萬想分幾多

點分我就唔知啦

我淨係知連登戇鳩仔 -3000萬

連續幾日贏幾萬銀，教我點輸

屌你老母啦

樓主做法同係教堂話無神存在一樣

講出嚟做乜，你唔會證明到，而且好hurt的

班神棍日撚日叫教徒奉獻
跟住個教會拎哂d錢買樓

成個swhk team變能左攬炒巴嘅condom

Sad but true

屈係體育台啲廢柴五毛剩係識冷嘲熱諷, 除左係屋企開冷氣睇直播唔知做乜

唔洗屈我cc tai, 我財金台藍絲黎

起完佢底 全部cc台post

最後都係分身家嘈交
真係肉鳩酸

係分唔掂再眾籌

我寧願比中共統治都想攬炒巴比中共處置

出post每次既重點:眾籌

你邊隻眼見到佢有因為分身家嘈？
Source?

我哋對於 Finn 選擇離開覺得可惜，不過對於佢提出嘅資金重新調配方案，我哋基於法律嘅約束下 無法實行。

Finn 及其新團隊嚟緊如果需要動用眾籌所得嘅資金，我哋必須要一視同仁，繼續透過一年幾以來行之有效嘅制度去申請撥款，而 財務管理人員亦會謹守一貫嘅審核標準處理所有申請方案 。

咁都唔算？

樓主好能搶口
連登仔又不願面對

拉 ～

咁都算嘈？

即係學支那個套人人河蟹唔出聲最好？

咁又真係唔夠接受人大做得咁多嘅

聲明都講到咁 佢地兩邊好明顯就嘈緊點分錢啦下話
無啦啦講咩河蟹 九唔搭八

我會選擇信你

大J請手足食沙律又話騙子，攬炒打左咁耐國際線又話係騙子
全世界都係騙子，唯獨波台狗留返啲錢賭波最撚醒目

樓主似係SWHK一份子

完全封鎖

點睇孫大炮叫人革命，自己又走鳩咗
點睇老毛叫人革命，自己就係窯洞攬女

咁唔嘈囉
傾分身家囉好未
係要懶搞到無咁肉酸
河乜柒蟹on99

人哋咁樣公開傾分身家，有咩問題？有幾肉酸？

成班pr係又屌唔係又屌

我都想有3000萬金竹
分30萬比我夠

唔係公開條數點用
反而公開分身家覺得無問題

打仗都唔會公開軍費點用比對家知掛？

樓主我同你講四個字：仆街收皮！

打仗
你讀緊中二？

係，所以612蠢左
公開話比人聽用左咁多錢係音響都唔肯幫手足

我未撚聽過軍費要眾籌

個頭屌尻612唔公開呢頭又屌尻人話攬炒巴唔公開
同個政府一尻樣龍門任搬

樓主講真話你都盲反 你似五毛

佢地同d股民一樣投資左點都要撐下

少少意見唔啱聽又block又呢樣果樣 其實連登同中共有咩分別一啲不同聲音都容不下留個言都俾人和諧

爭取言論自由先要打擊言論自由

秒左🤣🤣

其實上年開始一早講咗係外國先去到咁盡
報導話今年先走都有啲意外

不分化 不割蓆

屌啦 錯又唔認 少少分辨是非能力都冇

一次又block幾件 多謝樓主

希望攬炒巴可以捐返一半錢去612基金幫幫手嚟緊好多排到期上庭嘅手足

開多條戰線再眾籌

清，去外國同人開會，你估唔洗坐商務機、住商務房咩

On9，出暗花殺popo殺官未收埋收埋咁多錢都買唔起1隻狗廢就廢

佢肯拎1000萬出黎做賞金有把人做，但係佢個1000萬要黎大魚大肉

到時連登仔就會話：popo邊值1000萬blablabla，都係國際線實際d咁

諗得過到時又可以買多層樓

可能買左tsla😭😭😭

攬女巴不如都快啲開番個眾籌啦
為民主 我要攬女

我地拎d錢去幫自己移民 我地自己唔安全點「幫」你地呀？

為左攬鬼妹 比中共追殺 要移民

正
但我相信連登囝只會留言毅進星100咁

球員同會員一樣咁垃圾

咁你又有咩貢獻
攬炒巴 100！？

james好撚勁 佢讚緊你

佢地根本同街邊師奶/口中既廢老一樣
只係師奶廢老尚且知自己不足之處話唔識政治
呢班友就懶叻以為自己最醒
黃之鋒果種就真係lobbying啦

on9

最好笑係2020Feb
話協助香港抗爭者、議員到北歐多國遊說議員
我屌你老母笑到肚痛
而家北歐議員生活係雪山洞穴入面好難搵？
上網搵到佢地資料約食飯飲茶傾計啦
香港議員有身份過你攬炒巴啦 會約唔到？

首個提出「攬炒」論述 然後自己走去外地過好生活既手足
實行你地攬炒大計
If you burn, I will not piss on you